To 黑警/警嫂: 驚你個細路返學比人恰？ 怕咪唔好返學囉#yup#

得罪全香港人就預左架啦唔係拎OT 拎得好爽架咩？

咪係

驚咪唔好出街

怕就懸崖勒馬，辭職自首啦

整左個黑警醜態gif圖集合錄

晚晚用黎po下twitter：

洗下狗招post：

覺得好既幫手推下

讀偽進咪得lor

翻大灣區讀書啦

成8皮一個月，夠你班仆街仔匿埋屋企食幾年

慳啲既話

要用返警犬張圖

乜我地咁做會令到你地驚架？？？

見到警察第一句大大聲叫 黑社會！

警你老母嫂咩
Call them 9la

自己害人啲細路驚自己細路比人蝦？

行得正企得企，怕什麼呀

我冇野講

驚咪唔好番學囉

驚就唔好出街囉

賺左咁撚多ot
搬去享受大灣區榮譽啦

一齊參與罷課咁咪唔洗驚lor

還原 警察 受傷 真相

好人好姐點會比人恰?

跟我講一次狗乸

行動受傷180人?就快整夠180張

狗乸

屌 駁唔撚到 我盡力諗嫁啦

叫政府開間黑警子女學校咪得，又或者送番大陸讀寄宿學校

推

等大個夠年齡直接讀毅進 咁咪唔洗驚班細路比人恰囉

唔鐘意嘅可以呑_ _ _

藍絲d濕鳩logic用係佢地自己身上真係啪啪聲

送D子女返大灣區讀書啦

[革命成功]香港人已經階段式勝利中 和理非同文宣組可以退場休息下 依家只要等美國出手就贏

有人賣嘢佢食嘅話

驚咪唔好返學囉，你老豆講嘅

推，一齊罷課！！

歡迎被欺凌學生向老師提供證據

班毅進狗同警嫂會唔會唔記得要交稅，轉頭fing 9 哂，你知毅進數口幾精架啦

驚咪移民囉

驚咪返深圳返學囉

驚就唔好返學

驚就咪出街啦

驚咪唔好返學
我諗佢地到應該收哂皮

我肯撚定杯9你個仔呀！

返大灣區囉

好人好姐點會無啦啦比人恰？

你地個細路行得正企得正又怕咩俾人恰呀

記得對d 藍c 洗多d 腦佢地出左好多OT

D 自私撚都眼紅人地仔女老豆老母多錢架

怕俾人麻包袋 唔好出街囉

怕俾網絡欺凌 唔好上網囉

怕飲凍撚水 唔好出街食飯囉

縮喺狗竇做原始人喇柒頭皮

用藍絲個tone答 : 點知你地d仔女會唔會上上吓堂拎棍嚟打同學同先生??

去大灣區讀咪得囉
有14億護旗手當你爸爸媽媽係人民英雄 到時可以盡享14億人嘅愛戴

驚咪唔好返學

打到人地仔女腦出血就得？

去得返學既就應該成擔應有既風險

驚咪冚家死撚咗佢囉

驚咪唔好返囉 冇人迫你

唔完美 可接受 但需要改善改進

或者教佢凶人, 好似佢老竇老母咁

離婚登報脫離關係

721 811

咪臭系

開學日就係你哋啲仔女嘅審判日

你哋唔還眼，就等住啲犬二代還屎眼

無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

唔返學咪得囉！有咩問題

「會計界同我入黎」8.23 遊行 五大訴求，缺一不可。

支持去大陸讀做英雄

希望佢地可以留低電話, 等我地幫佢搵間安全既學校

Yes

8皮野一個月咪送啲仔女出國讀書囉

用自己個仔女嘅人生換ot錢咁樣好咩

咁搏
因住有錢冇命享

“佢爸爸係警察”

－－－－唔好意思，借post－－－－

【文宣】緊急！緊急！緊急！要在九月前爭取支持香港人權與民主法案
要班仆街共享大灣區榮耀，世世代代做中國人，唔該大家入黎幫手同推post！！！

好人好者點會俾人恰

驚咪唔好返囉

準備過單機校園生活啦
你地唔係話咁做係唔會令你驚架咩？

開左學想瘋狂同狗仔隻揪

搞鳩硬你啦 幼犬

驚嘅唔好返學呀嘛！！

試著說警餿
不要說警嫂

驚就唔好出街，
怕就唔好返學，
唔中意咪走囉，
可以打999，
行得正企得正 怕乜，

推到比各位幼犬睇到

開間狗仔學校
只收狗仔咪唔怕Lor

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

係你帶頭恰香港人
出得嚟行 預咗要還

好人好者人地點會恰你呀

驚？咪唔好返學囉

離開香港都可以

好人好姐點會被人杯

咁多人唔杯，杯你個仔一個好明顯你個仔有問題

個別事件姐

你老公唔做黑警咪唔會比人杯

講得好

身邊啲做咗老師嘅大學同學表示：會教佢哋分黑白是非

等俾仔囡屌鳩你地自己la

唔返學無問題吖，細時唔讀書，大個做黑警，只要無良知，做隻幾萬人工嘅過街老鼠不知幾爽

有冇兒童委任証？

真係為吓子女諗吓，收手啦

ching 好波

怕咪唔好出街囉

驚咪唔好返學囉
home school嘛，自己教返啦

叫港支共政府開間警犬子弟學校，個個畢業讀偽進，然後直入犬隊，世世代代做警犬，永不超生

唔鍾意咪離開香港囉

仔女都唔係無辜
一係你辭職

岩啊

十皮OT錢包埋啦

唔好返學 唔好出街 縮返去老母閪度

父債子還

希望唔會被人排擠然後自殺

驚咪唔好岀街囉

驚咪去大灣區囉

麻包袋

驚就唔好出街啦

後果自負 後果自負

一齊參與罷課

驚就唔好喺香港返學囉

排斥黑社會後代
女嘅即刻中出
黑驚冇一個是無辜的

驚咪唔好出街囉

返大灣區啦

俾人恰就報警啦

好人好者又點會比人恰

禍必及妻兒
日日bully你

驚咪唔好返學囉

好人好姐點會比人恰

行得正企得正怕咩？

「禍必及妻兒」就黎開學，請全港學生一齊杯葛及排擠犬二代

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新

哇！你爸爸做狗架！快D走啊！佢打人架！

今日林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命

行得正企得正驚咩返學

搵個有黑社會背景嘅做朋友，都唔知會唔會唔啱傾就搵人打獲我不了不了

支持大陸制度既有乜資格用香港資源學習？
返大陸讀飽佢啦

成件事會否太反智，黑警查黑警，等如叫黑社會查黑社會犯罪，嚴重質疑黑警會否盡力搜證，721，811，元朗斬人，北角斬人，荃灣斬人，將軍澳斬人，黑警包庇黑社會作亂已經鐵證如山，已經無庸置疑！香港黑警，目無法紀，任意妄為，建議解散警隊，還權於民！

不要說警嫂（牠們不配）
試着說狗乸

因果報應

Push

返學俾人杯葛下咪便宜咗你囉

驚就唔好出街

爽 做邊緣人啦

Arm ah

怕咪返大陸讀囉
怕咪趕走其餘學生去外國囉

9la靜啦
個細路搵得番親生老豆先再講

831死線

未反學，就咁驚啦
反緊學，咪瀨晒屎
放埋學，校門都唔出
吃得咸魚抵得渴，今日我地接你放學

識玩一定咁玩

杯葛？唔夠
我哋要欺凌狗仔女 係欺凌 精神同肉體嘅欺凌

返大陸讀啦
只要表明係中共香港警察既細路
一定會受到黨既無限關愛
不過要接受對父母既愛會排到二三位就係啦

叫毅進增設小學部囉!!

小學雞最直接，黑狗仔，黑狗女，驚！咪唔好返學囉，咪唸住打999呀冇人聴㗎

禍必及家人要啲狗仔認清自己都係畜牲

老豆月入8萬咁叻 邊有人會恰你個仔呀?

接放學

驚就咪撚返學
講到明 boycott都係其次
捉你啲仔女去玩下先係重點

難做嘅嘢就
唔好做呶

直接入狗校做狗囉
洗撚返學咩

提早讀偽進囉

#返學就預左
#欺凌唔完美 但可接受

係行得正企得正怕咩比人欺凌
去得學校就預左會有欺凌事件
個別例子姐,睇唔出係針對狗仔
你唔打人先人地點會打你

屋企自修啦

好多Ugrad哥哥願意上門教你地仔女 幫埋警嫂解悶都得

深圳教育更好呢

G

恰得人哋啲細路多就預咗要還
驚咪退學

999報案熱線教嘅

虐畜犯法呀，大家唔好

行得正企得正洗咩驚

老師？教你老母

間學校應該起到成個監倉咁

好人好者點會比人欺凌?

到時畀人打 唔好還手 咪搞亂香港

push

夠膽咪叫老豆老母著制服去接放學

可以參考新彊集中營

呼籲家長自發叫小朋友拒絕同小畜生玩
我驚你地既小朋友比佢地打

我點駁你好呀

唔好係學校周圍貼佢老豆老母啊
到時全世界都知老豆老母係黑警
小朋友好慘架

中國有 14 億人，驚咩者

罷課囉

都仲未有人作首童謠出黎圍住佢地個仔女唱，無野嘅，唔洗驚

係囉 驚咪唔好去示威區 驚咪唔好返學囉 你哋成日都係咁講啦 唔係咩？

驚就唔好番學

駁唔到

多多ot錢都唔夠俾
報名費手續費行政費茶點費資助費教材費
活動費醫藥費

食得咸魚抵得....

大家的心情暢快了很多.jpg

小朋友真係無辜，因為大人逃避責任，搞到佢咁細過就要食呢 d 惡果

點樣知佢老豆做黑警？

怕咪唔好返學囉

g chi

帶定d 槍/TG 返學應該冇問題
有咩事對住同學仔個頭射 應該冇人敢恰

返大陸讀囉

[起底] 發夢見到某元朗白衫ig

有人恰你個細路
叫你老公出防暴隊啦

叫個仔罷課啦，黃絲啲仔女好恐怖架

Don't blame us why bullying your child, ask Carrie Lam!! Ask Nazi China, you are well paid for this! Karma is the bitch!!

821 元朗
822 中學生
823 香港之路
824 和你SUCK ＋觀塘
825 荃葵青

實幫你接放學,接返屋企慢慢玩
你地係新屋嶺玩得咁開心

一齊罷課

屬於香港既#metoo行動上線啦

比人無理對待?#metoo啦
比警察當你係狗?#metoo啦
比chinazi當你二等公民?#metoo啦

屬於香港既#metoo行動 正式上線

ot咁多錢唔洗返學啦

點駁

怕就唔好返學

返大陸讀書啦屌你老母

重新投胎咪得，you always have a choice

全部返大陸入軍校囉

Ot 夠讀國際學校啦

覺得學校唔好可以離開香港
唔好喺度搞亂檔

驚就移民返大陸

------------------分界線------------------

612
721
811

咁中意話對政府唔滿意就離開香港
咁你地唔滿意就退學啦